其實價值投資係咪 OUT 晒 ？？？

頂，老實講啦
我 d Tesla 係靠信念投資
你望下個 pb pe，
正常人識少少value investment 都未必敢買

屌，我d 貨仲要3百蚊左右果陣買
唔知點解市場咁獎勵我呢啲信念投資者
反而我身邊有個fd 係巴菲特 fans
就一直唔敢買Tesla

究竟價值投資，
係咪已經 out 晒？

Yes

人就得個幾廿年命，比你成功左都就快死啦

屌
又好似有啲道理

唔係唔work,係你未必睇到個價值

Disney 波音低位升咗100%
四大美國銀行都起碼升50%
所以value都可以飆升，睇你捉唔捉到路
只不過你用TSLA嚟比咁冇得比，信念投資買中TSLA NIO坐火箭，亦可能買中NKLA 瑞幸坐艇

利申：重倉BA、JPM、BAC、C、WFC

依兩篇文解釋「護城河」理論點解唔work解釋得幾好。

周顯：護城河之崩潰

周顯：不怕短期虧本的資金是投資大炮

跌市咪價值投資囉,高PE囉
升市咪電車係未來的趨勢,投資係投資將來囉
股票都係睇勢,講經咩
熊市先見實力
牛市個個都股神啦屌

睇透左,都係睇勢玩股票
理論都ON99

價值投資係喺熊市先見真章

去到一啲技術革命嘅位，追唔上嘅公司就算幾大都會沒落得好快

屌，熊市仲玩咩股票
都on 99

一句講哂 呢個市 有賺就恭喜你 但唔好自滿
因為大龍市咋 唔係你勁

你講得出呢句就知你係新手

熊市就緊係渣 cash 儲定期 抽ibond果d

越熊越入得多

熊市唔使搵地方做parking咩

熊市牛市都有得賺錢 你覺得跌嘅咪short selling, put options, volatility index, 都係睇返你本身點diversify, 正常投資點都唔會淨係買stocks, commodities bonds crypto 都會買, 最緊要平衡返自己風險嘅啫

好既
感謝您教我野

即係咁 未來嘅價值計唔計價值，計嘅話
大把股仲係有價值投資個理念係度
每個年代都會有d炒到癲價嘅野，科網股

你就真係好戇鳩

tsla咪價值投資囉
Elon Musk呢個人點止822蚊

星期二美市閪冧得tsla勁升

又係依句，如果係 值咁高 點解依家仲係822？之前又咁低呀 大家心照啦

Tsla先係價值投資
你了解晒tsla做緊啲咩 根本係唔會做淡/沽貨
一定有低就買

美股對上一次熊市係幾時

崩口人忌崩口碗呀彪仔

2018年

睇番18年都係跌咗三個月
美股啲熊市咁短

LMT同INTC

INTC敢撈底其實好賺

我12股均價50

由你講pe pb 係價投已經知你概念錯撚哂

呢句精景

咁Elon Musk都係30幾歲賣Paypal搞Tesla啦佢聽咗你講咪死，成功得黎都快死啦，慢慢咬賣盤舊算，害死幾多連登仔呀

屌你老母

大龍市個撚個都股神

價值投資唔係 OUT 晒，而係無一個標準去衡量公司價值同股價關係。

要價值投資，你要問下自己係唔係畢菲特咁出世得早又錢多到有公司叫你買佢地啲優先股。

如果都唔係你就揾自己方法投資啦。

宇宙大國都就快成為世界最好經濟體系，呢D自由巿埸價值投資概念，完全唔適用於人治嘅經濟體系

點解熊仲要買股票

避險都唔比

得罪講句，阿里巴巴唔怕會俾老母麵燈到

信念

你個仔會話你死廢佬

股joy

How about 9988?

入齊中國電訊三傻 乜收息乜PE食屎喇
早知入nio 啲人睇梗200蚊仲有4倍升

自從無限qe後股災消失，只有泡沫同更泡沫，防守性股票變咗無意思，因為跌市就會有政府救，變相風險比以前細咗好多，好似巴老咁等股災平買靚野本多終勝呢支歌仔無得唱。你睇巴郡越黎越多現金就知乜事。

出手要更大

中國股係好多人嘅信念
同時有佢價值 勁多人用佢平台買野

你知唔知BA都係俾robinhood d人炒返起
民粹主導啦

out 哂啦, 你睇下支神仙水升幾多